克警反對10月20號遊行

照去，唔理
香港人 10月20見

你咁樣係唔會令到我驚㗎

反對係預左

出街都係預左

真春袋

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

黑警自八月後的遊行九成都發反對通知書
但人無少到
香港人好波
1020去西九站飲春水堂

唔好睇少 人數起碼少3成
大把和理非拖住仔女果啲真係唔會敢冒險

自推

《基本法》27條：「香港居民享有言論自由、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」

班官同狗成鳩日口聲聲講要跟基本法辦事
辦你老母咩